其實你的名字係咪一個time loop?

佢地會交換身體係基於三葉係巫女 同埋條手繩，但係三年後既龍一早已經帶住條手繩，亦都係因為咁先可以同三葉交換身體，但三葉都係同龍交換過身體先會去東京搵龍先會比條手繩龍，咁三年後龍果條手繩係咪代表緊time loop?

屌你老母未睇呀

睇左

Btw 你係話緊你自己未睇定係問我係咪未睇

冇高登仔答到我問題？

wow That's so deep

呢度冇高登仔

咁應該點稱呼咁多位

巴打/絲打

諗到好頭痛

你又係啊

連尼仔

推

睇多一次就會知，入場睇吧